(繼續古)流行經典50年3

繼續古

nick

老左甘多

而家咪紅

文龍最近好多新聞,上位

唐文龍好撚型

番去拍番戲算啦

文龍屌完後生妹老左好多

好似狼人

把聲好沙下

呢套野d音響應該有特別，無理由個個上呢個台都唱得唔差

金勝

聲沙

好型

下首啦唔該

點解唱歌要紮馬?

落的士幫女乘客推車門

果陣, 每次出新廣告都係一個熱潮

痰上頸

試下搵阿姐上去

金勝唱得好難聽台風又娘又甩拍子 返去拍戲扮下型仔算啦

食大波妹食到把聲沙晒

老母話金勝好難聽

下盤好穩

can i have your number

唱歌啫 有冇需要企到咁樣

金勝辛苦到

走音

等kayan

call 定白車啦

仲要落緊雨

加強氣勢

係咪扮不知火舞

番去拍戲算啦

海進傑

let me go~~~~~~~~

基仔因為長年工作 冇時間接觸異性
日久生情同好人又孝順先肯娶個男人樣做老婆

雖然 eason啲歌好聽啲
但都想基仔當年贏
佢係好人 eason太串

笑到仆街 佢做乜撚嘢

Su su sugar in the marmalade

邊個 😲😲

好慘 自己得一首歌

唱<合府統請>啦

鹽酸要加甜

佢有啲似黃智賢

基仔唱晒成個節目得唔得
宜家好悶

as one

男人樣

對佢印象係拍港台節目

係真係唔靚嘅

一首都冇，呢首歌係孫明光架

說說笑話 再歎一啖熱茶

海俊傑有少少似黃智賢

有房出租

同孤男寡女個陣差唔多 冇點變

側面

佢老婆應該人品好，都幾好人

d 電訊廣告好揼本, 出外國拍, 有故仔有歌
男主角係最紅嘅, 女就係新人, 廣告一出條女就即紅.

海俊傑 無老過

原來老婆係1968年，今年50

微風中

話事話我都見到黎明個may

王喜同郭可盈
細個好鍾意睇架

娶妻當娶賢
基仔人生贏家

生埋仔就正

身邊一直冇女 最了解自己嘅只有身邊呢位多年陪伴自己嘅女助手

估唔到黎明都同樣中咗伏

孫明光 原版好聽好多

講錯 應該話郭富城個 愛的呼喚女角 短鬆個

佢細佬參加巨聲贏唔到

徐濠縈啲咪仲畸怪

有共鳴

唔知幾時肯認？

不知火舞?as one

呢個節目都有post

佢啲衣著打扮啫
個樣ok嘅

朝早等小巴

蝦頭

係 仲保持到 靚女 同個男行

雪兒？

聽段介紹把聲都估到

把聲ok
但一見佢個樣就想笑

廁所位

蝦頭呢個碌幾好j

應該係雪兒

等了多年這角色

唔好pan埋去個大蝦頭到隻歌就完美

係

唱經典歌我只有一個要求就係歌手唔好扯住哮去演繹金曲

呢首歌，鄭秀文個版本係我近年聽過最正既。

見到佢個深情樣就想笑

古仔唱歌完美好多

如果蝦頭唱唱吓 , 泰臣行出黎會點

不是歌手黎講
唱得好好啦

把聲好嘈

咁佢係專業嘛
點比

換水

係咪扮緊野

唱得還可以，但就係忍唔住想笑

佢個獨白好奇怪

咪係 不如加黎明張學友好過

yes!

首歌本身有獨白咩

要合埋眼聽就好好
一睇個電視就覺得泰臣會行出黎
就笑左

不如蝦頭轉全職歌手啦

我覺得唔錯

同埋凝住佢係扮野

下 我以為佢唔正經

竟然呢套野都有人討論

東方三俠兩首歌都好正
人和人和人之間

有幾個音有d 似梅姐

佢個獨白寫得好差wo

Dear Jane

beyond

連致敬都未夠班喎

東方三俠本身都好睇

又引曬班講band友入

呢套野收視唔錯架
睇佢不停添食就知啦

Dj

主音呢

光耀歲月

d歌詞真係

垃圾

Dear Jane都係唱翻MK情歌算啦

DJ唱番MK歌算啦

雖然第二季回哂塘，但仍然係依家頗有誠意嘅音樂節目

有就做左beyond la

有無人好鍾意beyond

唱返mk歌啦

好平淡咁

比你快咗
佢唱MK歌其實都算幾好

有冇人覺得dear jane個主音有啲似嚴謹

侮辱家強我支持

但唔好侮辱家駒
屌你diu jane

第一次入呢個討論？post開左大半年有多啦

讀書咁

冇食飯咁

覺

呢首畀supper唱仲好啦

假rock

oo oh yellocfever oo oh

呢條垃圾唱歌廢到

其實DJ有啲歌幾好
咖啡因眼淚 遠征
呢啲咪唔錯
唔好再成日唱埋啲MK情歌啦

練歌開聲咁

家強扮佢阿哥唱腔

好似d 學左幾個月結他、鼓、bass既中學生cover咁

首歌正
不過唱果班人

dj主音人生贏家
又型 老婆又大奶

其實想問好耐
古仔唔係古天樂咩 古巨基係叫基仔啵?
做咩咁多人叫古巨基做古仔

唔唱MK情歌佢台都無得上啊

完呢唱唔出個種滄桑

左手邊條肥仔手結他幾差吓喎
唔啱拍子嘅

仲要叻女嚟
賣bra賣到發跡

因為基仔唔再基

把聲咁弱雞
同人講自己唱rock

好似羅鈞滿叫完, 好多人跟住叫

香港就係咁

基佬啦仲基仔

Dear Jane Boy band 黎嫁

今季我不是歌手出過場嘅有
姜皓文
劉美娟
樊奕敏
梁佩瑚
區永權
蝦頭

黑仔真係好正

出場啦 過左今晚 ka yan又多左人識

最難聽

垃圾陳嘉茵

李貞賢

大

係大嫁

好大波

人未到波先到

去過韓國係唔同啲

唔係姣佬請注視面前的我咩

乜水

彈成咁都夠膽死show off

得C cup 扮咩大波

嘩！！
zoom埋個古爭到

As One果個

睇到對波即刻上嚟同連登彈彈下

唔識，只係好大

Kfc巴打有冇cap圖

pat嚟㗎
asone時期都冇咁大

手指尾呢 要扮扮足啲啦

乜水
好淫好大

Chloe

好難聽
唱到讀歌咁

一定有pad c變d e

手指尾做支咪都冇做

……

好撚難聽

95年搞到咁老

好似幾好I

東莞咁

好撚難聽話

albert tam

好大包米呀

下 95

鄭秀文偷泡菜歌

ogrigami

古箏指甲係唔戴尾指

難得上大台show
要去盡啲

好難聽

咁多人話難聽，睇嚟連登唔少絲打，我就留意唔到

准不准揸波

個樣好似老鼠

做咩姐你 聽過原唱未

佢把聲好嘈

睇你就睇啦

返去做雞算吧啦

yes.樣就唔得

c兄

師兄

有波還有波，但真係好難聽

陳嘉茵（Kayan Chan，1995年11月10號

「恭喜」

分手仲恭喜

啱啱知自己柒咗
sor9

兩個dancers咩事

好有感情

c兄又係大家年代

隻臭雞乜水黎....好閪難聽

極危險 連思覺像也失調

仲會

恭喜

食到厭啦

岩岩條女叫咩名

有潔癖嗰個就死開啦
tvb廠好多菌架

極危險，連思覺像也失調

翻左舊登

師兄廢到成世人得依首歌

回晒塘

as one ka yan

當年唱K必點

一開始恭喜，心唸恭喜佢分手

思覺失調都好正

劉龍

劉浩龍

其實佢有幾首都幾好聽嘅

今集幾好睇

Hahakayanc

場波完左喇

其實溝春卷 = 貪錢、食軟飯、廢柴？ 唔比真愛？ 見佢日日比人攻擊就真係陰9公

因為全部90後

唉

看到94340634

滄海遺珠 二等天使都ok

竹門對竹門
例如老鼠安配鄭秀文

一聽到妹妹望過去
屌，咁撚大波既邊到妹！

師兄唱得ok 喎

fafa

奕訢愛你令你不安

二等天使 記得 囉

個人格唔ok

兩個都正

94340634

fafa最正

勁歌金曲

雖然唔鍾意劉浩龍
但佢個樣都算靚仔，而且原來已經41歲，keep得好好

今晚係唱k之夜

真係唱勁歌金曲

即係除左好似張繼聰咁彈起，佢呢世都幾難翻身

唱十分鐘

仲有滄海遺珠

實唱唔哂

As one係咪即係有個對眼似槌頭鯊嗰隊？？

唱K必唱

以前唱k臨完必點

k場最後歌

緋聞男友 火花不等人 追魂記

唐文龍唱歌真係好難聽

summary
完美演繹 古仔
性感 ka yan
經喜 文龍識唱

對

最後一首

K房

唱k 最後一首

唱k咩 最後一首勁歌金曲

而家都係

以前greenbox到時間cut咗都可以狂repeat

係咪唱晒成首

記得

勁歌金曲好正

仲要輪住唱

正丫 勁歌金曲直落，今集係咪90後度架

10分鐘

完場dum波鐘

諗起勁膠金曲

黎小田唔識

二等天使

而家唔得

宜家撈咩？

黎小田完全唔識唱

狂倒後 唱多成個鐘

緋聞男友 94340634 髒話阿七

屌你今集真係正

如果Chloe換Kayan就100分

黎小田:屌

咪話張繼聰彈起先可以除污名囉

睇到好撚尷尬

班老既好老尷

點解唱咁耐既

嘩 仲未cut 抵讚

Greenbox
呢個名字好多回憶

佢次次last 大合唱都係唔識，係度扮唱又跟唔到口型咁，好夾硬

追魂記
94340634
斷尾
記得
神呀求求讓我睡

呢堆都正

呢首正

班男女dancer 都好樣衰

估唔到自己仲識接

後面啲dancer幾好j喎

望住基仔唱咩先開口

咁就可以唱多幾分鐘

爛命鴛鴦都ok

唱K規矩都係唱曬先cut啦

台風

下星期唱情歌王

黎小田

點解我覺得好夾個字幕既

屌笑撚死

古巨基咁多年個樣都變過

太陽星辰 即使變灰暗

個個都跟唔到 , 要睇歌詞

依家91勁歌唱落下
咁之後咪會到chok

因為CUT左

太陽星晨 即使變灰暗

白滑格肋底

唱完就「大家執齊野，記得下次黎neway, 點我既新歌喇」

一集推500個po

在哪天才可 找倒你

黎小田：黑人問號
Ka yan：當年唱k必唱

明明啲人已經冇再出新歌

其實有冇人覺得勁歌金曲前奏係
友共情

下集仲有基仔？？

薛家燕好明顯係咪嘴

勁歌金曲一人駁一句應該推爆1001

火花不等人

客席主持嘛

發現新大陸

師兄:讓我擔當失戀的主角

呢集完成係迎合90後

最後大合唱 蝦頭左邊個個係邊個

好明顯係

都未宣布佢有演唱會

古巨基今年唔係出新碟咩

之前成集係古仔先正

屌2005年出，你唔係13年後先發現

眼緣

有無人記得 "住屋村大"?

幾好
上再有兒歌嗰集version 2

係呀 我講neway講個段野個堆人
Hotcha啦張智霖啦
次次都係佢地

當年未有Youtube既時候

記得 都hit過嚟

有

我08年嗰陣第一次聽 亦係唯一一次去唱k
嗰陣畢業營竟然入面有得揀唱k
頹頹地揀咗去 點知全部都係女仔
搞到我呢條毒撚勁怕醜

今集係咪有古巨基推得咁快

我揸車仲聽緊呢隻

應該係，除非唔係

如果基仔唱晒就好

係咪古巨基joel 吹雞

唔該基仔唱晒勁歌金曲1-3啦

不如長註啦屌

收得好貴 如果咁

今日果個陳家茵幾撚正
係咪之前跳告白氣球果個?
佢唱功唔係話好好 但勁在呢個年代又唱又跳都冇喘氣聲 又唔似咪嘴

佢係sunny wong dancer

佢依家都係食老本嫁啦
又好似無咩收入咁

試過搭飛機台返港
全程聽林子祥古巨基串燒歌
林 十分十二吋 街頭霸王榜 好氣連祥
古 勁歌金曲1-3
聽完再過多少少好快就夠鐘飛完班機

唔知有無講錯 ?

好想基仔唱爆鳥
當年有人改海洋公園哈囉喂宣傳片做爆鳥
好鬼夾 笑到仆街

如果岩先師兄唱二等天使會點

開始 基仔

基仔

做

基仔幾時出場

又可以聽下舊歌

何嘉莉 兩種人

何嘉莉

何嘉莉正撚到仆街

3t

兩種人

記得個mv有chef le mon

有基咩

佢而家喺youtube有個channel,分享瘦身化妝嗰啲。

童年回憶

阿廉呢

未到佢果part

早過3T

MILF

何嘉莉當年係咪比joey逼走
好似係唔捧佢先走左去台灣？

係wo sor 應該話grace

少年古惑仔

bb保你大

而家都只係37歲

葉佩雯同何嘉莉兩個叱吒樂壇

好青澀的chef le mon

當年有咩咁柒？青春少女好正喎，仲被封為港版松隆子。

而家好正喎

會唔會唱bb保你大

英皇

Yes

仲簽返英皇

黎小田主持真係好廢好鈍

勁

唔唱多首自己歌

典解范振鋒條廢柴仲生存到

個個星期六晚同大家一起推到完場好爽

當年衰乜

咁都可以同英皇好返

扮優勿

睇真D原來都係麻麻地

我都無激動，想知有咩咁柒啫

七張野反應係慢啲

衰乜要簽返楊生

黎小田又扮指輝

唔記得呢首咩歌

Danny 等

[公投] 連登港產三寶最後五強出爐，請入嚟擺低你神聖的三票！

唔該哂

當年同0檬拍果套新古惑仔好J到

隻眼好恐怖

呢條友

新香蕉

開心家天下

阿 ben最霉

人人話我薛家燕 最幸福囉

范振鋒

條友chok到

新城娛樂 資訊台

開始懷念李麗蕊的叫聲

好似掛住拍拖比人放逐
之後容祖兒就上左位

都唔知邊個成功d
何嘉莉好似已經嫁左兩次有兩個小朋友
容小姐就

atv有

個時成日聽新香蕉俱樂部

呀范其實幾型

阿ben又有婚外情又盛 仲教人

嫁得多=成功咩
睇自己想要啲咩架啫，邊有得咁比較

花心到死

但似乎雞容想有個家

無巴絲覺得何嘉莉對腳分得好開？

同個軟飯王拍拖仲要比人飛

第時仔女去酒樓無得叫春卷食

根本新香蕉三條友都係雞蟲嚟

同佢同期果堆全部嫁哂有小朋友喇

雞容就

柒頭bob叫雞叫到上封面而家都紅到

cut左我不是歌手呀？

網民 我地

又有基仔

一早張

要

第二最愛

呢隻好正

正呀

呢首好聽

好高音

點解基仔去我是歌手咁快被out

好耐冇聽過第二最愛

基仔把聲keep得好好 咁多年都咁有態

應該會去睇演唱會

從前情人好嗎

假音王子你估流㗎

節目效果，之前未試過out主持人

聽親呢首就諗起初戀 唔知你而家點呢

佢好少鳩叫

好正呀咁多年都唱得咁好聽，把聲又無變

還想我嗎

我是歌手點解又唔得遠

好正

好好聽呀

實力派歌手

好好聽

仲有個樣冇變

套衫好80s風

好穩定 perfect

1911年

做主持都幾好
嗰下單眼

以前有去信和買佢啲相

又靚仔又識唱歌
視覺同聽覺嘅雙重享受

哇好後生+老土

希望買到飛

83年 個個都屌打

阿姐

屌你
汪呀蛆

條八婆嫁左人

大約7年前買過基仔D行，成千蚊張

陳百強急得太早 佢先係最勁

83年季選10首過半都仲係經典

死

成個馬騮屎忽咁

都係陳百強 先有果種味道

地下鐵x著他

現今歌手軒仔最似danny個氣質

基仔隻結婚戒指

Phil

古仔就似國榮

阿廉死剩把聲

未聽過 幾好聽

爭好多

成枝咪濕哂

咪係 phil先似

手上得一隻戒指
唔似啲韓國mk十隻手指都有

sm就似beyond

方便打人

小學 一定未聽過幾分鐘的約會

danny 嗰種憂鬱既氣質好難喺第二個人身上搵到

廿歲 幾分鐘的約會有聽過

7 or 8 首

海市蜃樓
赤的疑惑
隨想曲
今宵多珍重
萬水千山總是情
皇子孫
激光中

願望就是明天 都好 hit

佢fackbook話上次啲汗浸爛左TVB枝咪

原來仲有

而家無沉默對望車廂中

家燕媽媽限奶

咁難估既屌

我不是歌手

十字步係家燕媽媽標誌

首首都識
廿年後都唔知有冇人識唱依家啲歌

感覺似sunday好戲王

做乜鳩

邊個嚟

我樓下啲阿叔質素

呢集開始貼番題 唔知係咪好事

呢個真係唔識

真.我不是歌手
因為冇人識

不裝飾你的夢 蔡國權

??????????????????????????

佢話自己撈咁多瓣但都無人識佢

我不是藝人

太耐之前嘅人

atv

做中醫嗰個？

好誇張 啱啱見到佢手汗多到洗完手咁

仆你個街，亞視黎既

一地黑人問號

專一好男人

有少少似某個演員
但唔記得名

黃韻材（Wong Wan Choi，195?年11月18日－)，香港資深藝人，香港知名中醫；香港演藝人協會理事(2001年~2011年連任五屆)，香港電影編劇家協會會員，香港電視專業人員協會會員。黃允財於1982年改藝名為黃允材，其後又於2004年改藝名為黃韻材。他與演員伍衛國為小學以及中學同學

唱得好過阿姐

cut左呢part佢啦

即係 黃允財 7,80年代既演員

資深到我都唔知佢乜水

佢唱得麻麻

成日搵啲街外人做，屌佢啦星

出場剪影好似湯家驊

叫ka yan 再上黎好過

似讀書

因為係以前仆你個街電視台既藝人

或as one

無感情

好聽聽下姣佬請注視面前的我

咁都叫好

阿爺識，但我一地黑人問號

1976《陸小鳳》 黃允財 - 花滿樓

唔怪得唱到唱戲咁

個嘴成個含撚嘴咁

J.Arie

J Arie

法律系畢業，仲以為張燊悅出嚟唱一不小心添

四十年前，佢曾經係cctvb當紅小生

想聽佢唱無神論

J.Arie冇咩緋閒
雖然佢唔靚 但唱歌算幾好聽
好過啲吳若雞同公廁先

明知故犯

吉妹bb都有睇

好高key

咩事

over左

揀林子祥嚟唱

OK呀

幾鍾意睇呢個節目，特登買外賣返屋企一路食一唔睇

屌
即刻播坤狗

其他歌冇留意

但呢首真係唱得好撚難聽

下一秒坤狗

識貨

叫

認同
格硬拉到咁撚高音
但其他好好架

aga呢

仲以為請林憶蓮

最美一幕 還未閉幕

dancer又黎

湯記其實幾正

幾時請到黎張郭劉

啲男dancers 好似全部一樣樣咁

J下算啦

晚9朝5

唱得ok wo

唔係好掂喎

個表情chok到勁悲哀

請到四大天王就先正

同sandy差好遠

呢下好似走得幾勁下

d dancer索

而我不知

鄭世豪我就識

連我老母都唔識

今晚好多人唔識

歌就識

唔識

濃情化不開 果陣重有謝瑞麟廣告

阿部寬？

唔知點解聽過呢種melody,可能有原曲

好似係徐酷刑做mv主角？

黎明表示要照顧肚入面阿B唔黎

呢首幾好聽喎

又有幾分似喎

有 日文

原曲係咩

核心內圍磨擦

咁似日本人嘅
btw幾好聽

連 Google 都搵唔到

咁依家好樣啲

又無視芹菜 何必曾相識都係classic

佢以前正正常常其實都唔差

好撚癲

google不是神

啲主持人仲要唔識佢但要扮到久別重逢咁先慘

原曲咩名?

究竟現場觀眾有無人識佢

無基仔啦?

無基仔

今集無ka yan

班dancer

黎小田終於唱

佢應該係果個環節專錄佢，黎緊好幾集都係果日錄晒

終於有歌係小田識唱

班男dancer 表情好撚gay

安全地帶

可以攪番次 係 80年代 Band

做兩集都得

應該全部人一齊錄，今晚都係齊人錄

幾時有as one

佢咁大哥級唔會係咁上黎掛
我見基仔果個環節係唔見其他人，得佢自己一個喺度先咁樣推斷

一日拍曬

今晚11點勁歌金曲有基仔

btw 陣間 11點 勁歌金曲
古巨基、樊亦敏曾是《勁歌金曲》主持，今集二人舊夢重溫，帶給嘉賓和觀眾驚喜

唔知古巨基會唔會又唱歌

又有 老是常

推

我就係咁諗

每集問題：今集大合唱黎小田洗唔洗咪咀呢？

為左演唱會 去到幾盡 拍埋劇呀笨

有冇足金鳩猴送

跟著再夜 D 刑事偵緝檔案 主題曲又係古巨基

Coffee巴都會追？

原曲

鷹皇放勁多資源 克勤呢

正，佢地係唔係第一代《勁歌金曲》主持？

唔係講笑，真係會出現喺愛回家

第一二輯都應該會睇

幾時

好聽

一定唔係啦,
勁歌金曲 83 定再前 D 已經有

當有coffee巴就代表有cap圖同gif

佢好似話上個定再上個禮拜拍咗一集, 佢扮外賣仔講一句對白

未知，好似拍咗

唔怪得熟口熟面

咁少

阿廉會唔會翻生

今晚11點再同大家睇基仔

睇大玩特玩

力威

見到佢個樣就唔開胃

冇唱

首歌正

老婆冧死

嚟緊會有基仔+gigi合唱許願

來港發展逾十年的張敬軒歌藝了得，深受樂迷歡迎。軒仔第一次亮相節目，除了連環演唱<老了十年>、<餘震>、<櫻花樹下>等「流行經典」之外，還藉<煙雨淒迷>向前輩陳百強致敬。嘉賓主持古巨基以歌聲緬懷另一樂壇巨星，送上< Dear Leslie>，勾起大家對張國榮的思念；還有小肥高唱<這就是愛>，以男方角度演繹對愛戀困惑的情感。今集「我不是歌手」嘉賓高海寧帶來跳脫情歌，表現如何？

正 有軒仔

勁歌不如執柒左佢
個個開演唱會都上50年

做了

睇預告好正

我就回去
別引出我淚水
尤其明知水瓶座最愛是流淚

基仔，軒仔

有張敬軒

軒仔

午夜結他

唔知今晚小田洗唔洗咪嘴呢

今晚應該會唱哥哥嘅歌

基仔會唱

正

嘩第一個就佢

軒仔

會唔會唱 缺

正常

no

果晚錄

軒仔殘咗

神耳?

餘震 中學歌唱比賽一定有人唱

好耐無聽

會唔會唱酷愛

如家燕衝擊我

掛住同連登仔傾電話...無練歌

殘左好多

軒仔真係好靚仔

古仔靚d

由克勤開始先多勁野黎

完全屌打 古巨基

錄果日前無耐軒仔隻貓貓走左

好想做小斌女

泰國捐精

唉～

鳩柏豪成名作

古仔勁d

唉！

錄影當日就係佢隻狗死個日，應該喊到把聲沙晒

有個阿蟬

阿蟬

JM9

一個阿嬋

一個呀嬋

係咪軒仔養個隻狗死個晚錄？

好好聲

樹蔭有一個啊嬋

上面有人話貓既

可唔可以每集都有呢d野聽？

古邊忽 嗌歌
勁條毛?

仲要笑住錄

寵物,唔洗分咁多

成碟青瓜過大海

上次佢對住容祖兒咁唱

有一個呀嬋
字幕好似都跟返

呢首live唱得好聽wo diu

軒仔live passion 首騷靈情歌屈到

缺

有缺喎
邊個話無

有呀

軒仔係好歌嘅

寧願佢唱多d其他歌手嘅歌

pakho唱得好啲

有冇片？

連唱咁多難度咁高既歌

軒仔把聲好響,狀態幾好

點解唔唱泰國捐精

o無寫曬

好高汁

唱歌真正勁嗰啲
唱歌從來唔會食咪
睇下依家啲所謂歌手

缺真係難唱到癲

容祖兒後呢集都好正

佢算唔算係香港樂壇唱歌最勁嘅男歌手之一

好似唱得好完美 應該有調過

Facebook果次唱左

隻狗妹妹過身 都唱都咁 收貨啦

樹上有一個呀嬋

sure

勁到痴線

小田唱為你鍾情唱到喊，睇下會唔會播

咁慘

水瓶座呢

小肥

唔明點解小肥紅唔起

佢叫樣衰,M記連登仔叫乜

抽像

小肥唱功真心屈 比賽型歌手

原唱

唔好同m記連登仔比啦

小肥d high note smooth到
一集有齊三個現役唱live最強既男歌手

好勁

香港啲mk淨係識睇歌架啫
有幾多個真係識聽呀
啲妹妹都淨係識迷啲似女人嘅韓星

樂壇唔配擁有小肥

時光機好多囡囡鐘意架

原唱超勁,如果請到佢上黎就好

小肥好似仲好過軒仔

好撚勁

所以咪紅歌唔紅人

三個負皮 咁我真係唔識分嘛

小肥又係痴撚線既唱功

呢集好多癲佬

呢個第3 take黎，但前2 take係燈光問題唔得，但佢3 take都係咁屈

咁痴線

小肥件衫幾特別 ，有冇人知咩牌子？

好撚正啊小肥

但樣

點解唔搵柏豪上嚟指點下軒仔唱櫻花樹下???

唱第3次都咁勁

觀眾?

高Ling?

高LING

邊個?

i want to play a gamr

高ling

好正

第4屆新秀季軍
當年冠軍杜德偉, 亞軍蘇永康

同屆 D 人都好勁
周慧敏、李克勤、江欣燕、吳國敬、陳雅倫、草蜢、郭政鴻、黃寶欣

高ling返去做雞啦

咁係聽歌嘛唔係睇歌

高拎

i want to sing a song

好地地唱乜撚普通話歌

陷家ling

姐撚嘅唱腔

冇波睇既高ling仲有咩價值

你都係去拍番saw吧啦

東莞現場

想聽蘇慧倫

對奶好大

好似黐脷筋咁

屌 點解唔係英文

字都咬唔清
唔睇字幕唔知佢唱乜

東莞夜總會歌手

我都覺

有原版唔唱唱蝗語版

梗本就係

高ling唱到黐脷筋咁嘅......

JAY上身

咪咀既